<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="button_accept_policy">Acceptar</string>
    <string name="checkbox_accept_policy">He llegit i accepto la política de privadesa.</string>
    <string name="menu_inici">Inici</string>
    <string name="menu_preferits">Preferits</string>
    <string name="menu_historial">Historial</string>
    <string name="menu_idioma">Idioma</string>
    <string name="menu_privacitat_us">Privacitat i condicions d\'ús</string>
    <string name="filtres_restaurant_obert">Obert</string>
    <string name="filtres_distancia">Distancia</string>
    <string name="filtres_valoracio">Valoració</string>
    <string name="filtres_preu">Preu</string>
    <string name="language_choose">Triar el teu idioma.</string>
    <string name="language_en">anglès</string>
    <string name="language_es">castellà</string>
    <string name="language_ca">català</string>
    <string name="button_cancel">cancel·lar</string>
    <string name="alert_distancia">Tria la distancia</string>
    <string name="alert_preu">Escull el preu</string>
    <string name="alert_valoracio">Tria la valoració mínima</string>
    <string name="alert_rating_text">Deixa la teva valoració</string>
    <string name="alert_price_1">Barat</string>
    <string name="alert_rating_stars">Valoració:</string>
    <string name="alert_price_2">Moderat</string>
    <string name="alert_price_3">Car</string>
    <string name="alert_price_4">Molt Car</string>
    <string name="alert_distance_1">1+km</string>
    <string name="alert_distance_2">5+km</string>
    <string name="alert_distance_3">10km</string>
    <string name="alert_distance_4">20+km</string>
    <string name="alert_distance_5">30+km</string>
    <string name="alert_distance_6">40+km</string>
    <string name="alert_distance_7">50+km</string>
    <string name="label_establiment_global_rating">Qualificació global: <b>%1$.1f</b></string>
    <string name="label_establiment_total_reviews">Número de ressenyes: <b>%1$d</b></string>
    <string name="label_establiment_loading">Carregant dades</string>
    <string name="filtres_netejar">Netejar Filtres</string>
    <string name="privacy_update_date">Darrera actualització: Maig 2021.</string>
    <string name="privacy_title1">1. INFORMACIÓ A L’USUARI</string>
    <string name="privacy_title1_line1"><b>RestaSearch, S.L.</b>, com a Responsable del Tractament, l’informa que, segons el que disposa en el Reglament (UE) 2016/679, de 27 d’abril, (RGPD) i en la L.O. 3/2018, de 5 de desembre, de protecció de dades i garantia dels drets digitals (LOPDGDD), tractarem les seves dades tal com es reflexa en la present Política de Privacitat.</string>
    <string name="privacy_title1_line2">En aquesta Política de Privacitat descrivim com recollim les seves dades personals i perquè els recollim, què fem amb ells, amb qui els compartim, com els protegim i les seves opcions pel que fa al tractament de les seves dades personals.</string>
    <string name="privacy_title2">2. CONTACTE</string>
    <string name="privacy_title2_line1">Denominació social: <b>RestaSearch, S.L.</b></string>
    <string name="privacy_title2_line2">Nom comercial: <b>RestaSearch</b></string>
    <string name="privacy_title2_line3">CIF: <b>00000000X</b></string>
    <string name="privacy_title2_line4">Domicili: <b>Carrer de Cartellà, 8, 17007 Girona</b></string>
    <string name="privacy_title2_line5">e-mail: <b>RestaSearch@restasearch.com</b></string>
    <string name="privacy_title3">3. PRINCIPIS CLAU</string>
    <string name="privacy_title3_line1">Sempre hem estat compromesos amb prestar els nostres serveis amb el més alt grau de qualitat, el que inclou tractar les seves dades amb seguretat i transparència. Els nostres principis son:</string>
    <string name="privacy_title4">4. RECOLLIDA I TRACTAMENT DE LES SEVES DADES PERSONALS</string>
    <string name="privacy_title3_line2"><ul><li>X<b>Legalitat:</b> Només recopilarem les seves dades personals per a fins específics, explícits i legítims.</li>\n<li><b>Minimització de dades:</b> Limitem la recollida de dades de caràcter personal al que es estrictament rellevant i necessari per als fins per al que s’han recopilat.</li>\n<li><b>Limitació de la Finalitat:</b> Només recollirem les seves dades personals per als fins declarats i només segons els seus desitjos.</li>\n<li><b>Precisió:</b> Mantindrem les seves dades personals exactes i actualitzades.</li>\n<li><b>Seguretat de les Dades:</b> Aplicarem les mesures tècniques i organitzatives adequades i proporcionals als riscos per garantir que les seves dades no pateixin danys, tals com divulgació o accés no autoritzat, la destrucció accidental o il·lícita o la seva pèrdua accidental o alteració i qualsevol altre forma de tractament il·lícit.</li>\n<li><b>Accés y Rectificació:</b> Disposem de medis per a que accedeixi o rectifiqui les seves dades quan ho consideri oportú.</li>\n<li><b>Conservació:</b> Conservem les seves dades personals de manera legal i apropiada i només mentre es necessari per als fins per els que s’han recopilat.</li>\n<li><b>Les transferències internacionals:</b> Quan es doni el cas de que les dades vagin a ser transferides fora de la UE/EEE es protegiran adequadament.</li>\n<li><b>Tercers:</b> L’accés i transferència de dades personals a tercers es duen a terme d’acord amb les lleis i reglaments aplicables i amb les garanties contractuals adequades.</li>\n<li><b>Marketing Directe i cookies:</b> Complim amb la legislació aplicable en matèria de publicitat i cookies.</li></ul></string>
    <string name="privacy_title4_line1">Els tipus de dades que es poden sol·licitar i tractar son:</string>
    <string name="privacy_title4_line3">També recollim de forma automàtica dades sobre la seva visita al nostre lloc web  segons es descriu en la política de cookies.</string>
    <string name="privacy_title4_line4">Sempre que sol·licitem les Dades personals, l’informarem amb claredat de quines dades personals recollim i amb quina finalitat. En general, recollim i tractem les seves dades personals amb el propòsit de:</string>
    <string name="privacy_title4_line2"><ul><li>Dades de caràcter identificatiu.</li></ul></string>
    <string name="privacy_title4_line5"><ul><li>Proporcionar informació, serveis, productes, informació rellevant i novetats en el sector.</li>\n<li>Envio de comunicacions.</li></ul></string>
    <string name="privacy_title5">5. LEGITIMIDAD</string>
    <string name="privacy_title5_line1">D’acord amb la normativa de protecció de dades aplicable, les seves dades personals podran tractar-se sempre que:</string>
    <string name="privacy_title5_line2"><ul><li>Ens ha donat el seu consentiment als efectes del tractament. Per suposat podrà retirar el seu consentiment en qualsevol moment.</li>\n<li>Per requeriment legal.</li>\n<li>Per existir un interès legítim que no es vegi menyscabat per els seus drets de privacitat, com per exemple l’enviament de informació comercial bé per subscripció al nostre newsletter o per la seva condició de client.</li>\n<li>Per ser necessària para la prestació d’algun dels nostres serveis mitjançant la relació contractual entre vostè i nosaltres.</li></ul></string>
    <string name="privacy_title6">6. COMUNICACIÓN DE DATOS PERSONALES</string>
    <string name="privacy_title6_line1">Les dades poden ser comunicades a empreses relacionades amb <b>RESTASEARCH, S.L.</b> per a la prestació dels diversos serveis en qualitat d’Encarregats del Tractament. L’empresa no realitzarà cap cessió, a no se que hi hagi obligació legal.</string>
    <string name="privacy_title7">7. SUS DERECHOS</string>
    <string name="privacy_title7_line1">En relació a la recollida i tractament de les dades personals, pot posar-se en contacte amb nosaltres en qualsevol moment per:</string>
    <string name="privacy_title7_line2"><ul><li>Accedir a les seves dades personals i a qualsevol altre informació indicada en el Article 15.1 del RGPD.</li>\n<li>Rectificar les seves dades personals que siguin inexactes o estiguin incompletes d’acord amb l’Article 16 del RGPD.</li>\n<li>Suprimir les seves dades personals d’acord amb l’Article 17 del RGPD.</li>\n<li>Limitar el tractament de les seves dades personals d’acord amb l’Article 18 del RGPD.</li>\n<li>Sol·licitar la portabilitat de les seves dades d’acord amb l’Article 20 del RGPD.</li>\n<li>Oposar-se al tractament de les seves dades personals d’acord amb l’article 21 del RGPD.</li></ul></string>
    <string name="privacy_title8">8. INFORMACIÓN LEGAL</string>
    <string name="privacy_title8_line1">Els requisits d’aquesta Política complementen, i no reemplacen, qualsevol altre requisit existent sota la llei de protecció de dades aplicable, que serà la que prevalgui en qualsevol cas.</string>
    <string name="privacy_title8_line2">Aquesta Política està subjecta a revisions periòdiques i l’empresa pot modificar-la en qualsevol moment. Quan això passi, l’avisarem de qualsevol canvi i li demanarem que torni a llegir la versió més recent de la nostra Política i que confirmi la seva acceptació.</string>
    <string name="privacy_title7_line4">També té dret a presentar una reclamació davant l’Autoritat de control competent (www.aepd.es) si considera que el tractament no se ajusta a la normativa vigent.</string>
    <string name="privacy_title7_line3">Si ha atorgat el seu consentiment per alguna finalitat concreta, té dret a retirar el consentiment atorgat en qualsevol moment, sense que això afecti a la licitud del tractament basat en el consentiment previ a la seva retirada rrhh. Pot exercir aquests drets enviant comunicació, motivada y acreditada, a <b>restasearch@restasearch.com</b>.</string>
    <string name="privacy_title">POLÍTICA DE PRIVACITAT</string>
    <string name="button_back">tornar</string>

</resources>